你身上一定要有電筒

如何選擇適合自己電筒 ?
電筒不是流明越高越好，一般使用的 300 流名已很足夠，如果需要很長的照明距離轉用高流明的型號。太高流明在短距離應用讓眼睛不適甚至太亮看不清楚，亦大大縮短使用時間，得不償失。要同時擁有高流明及足夠的續航力的話，要用上更大的電池，體積也會增加。在物料方便，在戰鬥環境使用的可以找尋一些鋼水充足的電筒，但相對比較重；日常隨身的可挑選輕便物料。總括來說，用家要在體積、重量、流量、續航力幾個元素間作取捨。

唔用laser point用電筒!!

最強選擇

超強電筒 熱到可以生火 照住鑊底炒蛋都得

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推

無理由唔買

電筒不了

我要買鐳射槍

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

觀完星就冇用
電筒日日要用 天黑就用

有咩介紹 預算100左右

發夢野餐都可以用